無需要快樂反正你一早枯死

好開心係你最需要人陪既時候，係我，可惜你唔再需要。好記得你話我好重要，但係 係你眼晴已經話比我知答案，我只係其中一個代替品。